禁蒙面法 會嚇走和理非？

至少我唔會被嚇
依家行出嚟都至少非法集結
和理非唔會真係以為叫自己做和理非就無犯法嘅風險
佢立緊急法/禁蒙面法/宵禁 咪由佢立 佢鍾意攬炒仲好
成班人戴住口罩夜晚出街 又如何
佢係咪可以全港每一條街夜晚都搵狗企係度？
大家繼續團結 話俾呢個極權政府知 我地唔會驚嘅話 佢立咩法都無撚用

未驚過！快d實施。

係呀你老母臭一次過告幾十萬人啦

建議：
如果通過蒙面法，大家一齊塞爆香港監獄
我就唔撚信香港監獄夠位

若然送埋中，咁就正香港即玩完

唔好話監獄啦
判都有排排期判刑啦

就係要佢overload

[和理非入]只要有心 人人都係物資站，和理非係時候進化做輔助兵

其實唔怕🤷🏿‍♀️
和理非表示如果立左日日蒙

戴口罩就拉得，唔洗諗用咩罪入你，而且一定入到